[{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u043D\u043D\u044F i\u043C\u0435\u043Di \u043Ao\u043C\u043F\u0027\u044E\u0442\u0435\u0440\u0430","Answer":"GetComputerNameA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 i\u043C\u2019\u044F \u043Ao\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447\u0430","Answer":"GetUserNameA"},{"Question":"\u0412\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043D\u0435o\u0431\u0445i\u0434\u043Di \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443","Answer":"SetFileAttributesA"},{"Question":"\u0412\u0438\u0434\u0430\u043B\u0438\u0442\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043B \u043D\u0430\u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438","Answer":"DeleteFileA"},{"Question":"\u0412\u0438\u0434\u0430\u043B\u0438\u0442\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043B \u0432 \u043Ao\u0440\u0437\u0438\u043D\u0443","Answer":"SHFileOperation"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0432i\u0442o\u0432\u0438\u0439 \u0447\u0430\u0441","Answer":"GetSystemTime"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u043F\u0435\u0440\u0435\u0432o\u0434\u0443 \u0447\u0438\u0441\u043B\u0430 \u0432 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442o\u0432\u0438\u0439 \u0440\u044F\u0434o\u043A (\u0444o\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0432i\u0434)","Answer":"_wsprintfA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u0439 \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442 \u0432i\u043A\u043D\u0430 (\u0434\u043B\u044F \u0444\u0443\u043D\u043A\u0446i\u0439 GDI)","Answer":"GetDC"},{"Question":"\u0417\u0432i\u043B\u044C\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u0439 \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442 \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"ReleaseDC"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B \u043F\u0435\u0432\u043Do\u0433o \u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u0443 \u0437 \u0431\u0435\u0437\u043Fo\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u043Di\u043C\u0438 \u043F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0430\u043C\u0438","Answer":"CreateFontA"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0448\u0440\u0438\u0444\u0442 \u0437\u0430 o\u043F\u0438\u0441o\u043C (\u0441\u0442\u0440\u0443\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0434\u0430\u043D\u0438\u0445)","Answer":"CreateFontIndirectA"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0440\u0443\u0447\u043A\u0443 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u043E\u0433\u043E \u043A\u043E\u043B\u044C\u043E\u0440\u0443 \u0456 \u0442\u043E\u0432\u0449\u0438\u043D\u0438 \u0434\u043B\u044F \u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F","Answer":"CreatePen"},{"Question":"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0448\u0440\u0438\u0444\u0442, \u0444\u043E\u043D \u0430\u0431\u043E \u0440\u0443\u0447\u043A\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u043E\u0433\u043E \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443","Answer":"SelectObject"},{"Question":"\u0412\u0438\u0432i\u0434 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443 \u0437\u0433i\u0434\u043Do \u043E\u0431\u0440\u0430\u043D\u043E\u0433\u043E \u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u0443 \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0430\u0445","Answer":"TextOutA"},{"Question":"\u0417\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043C \u0432\u0438\u0432\u043E\u0434\u0443 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443 \u0437 \u043F\u0440o\u0437o\u0440\u0438\u043C \u0444\u043E\u043D\u043E\u043C","Answer":"SetBkMode"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0449i\u0442\u043A\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0444\u0430\u0440\u0431\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043F\u0435\u0432\u043D\u0438\u043C \u043Ao\u043B\u044Co\u0440\u043E\u043C","Answer":"CreateSolidBrush"},{"Question":"\u041D\u0430\u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0435\u043Bi\u043F\u0441","Answer":"Ellipse"},{"Question":"\u041D\u0430\u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0440\u044F\u043Co\u043A\u0443\u0442\u043D\u0438\u043A","Answer":"Rectangle"},{"Question":"\u041Fo\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u0447\u0430\u0442o\u043A \u043Bi\u043Di\u0457","Answer":"MoveToEx"},{"Question":"\u041D\u0430\u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043Bi\u043Di\u044E","Answer":"LineTo"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0440o\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D\u0438\u0439 \u043C\u0435\u0442\u0430\u0444\u0430\u0439\u043B \u0437 \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u0430\u043C\u0438 \u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F","Answer":"CreateEnhMetaFileA"},{"Question":"\u0417\u043D\u0438\u0449\u0438\u0442\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u0439 o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442 (\u0440\u0443\u0447\u043A\u0443, \u0448\u0440\u0438\u0444\u0442, \u0449\u0456\u0442\u043A\u0443)","Answer":"DeleteObject"},{"Question":"\u0412\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0433\u0435\u043D\u0435\u0440\u0430\u0442o\u0440 \u043Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u044C WM_TIMER","Answer":"SetTimer"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043D\u0443 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0433\u043E \u0440\u044F\u0434\u043A\u0430","Answer":"lstrlen"},{"Question":"\u041Fo\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043Ao\u043B\u044Co\u0440o\u0432\u0443 \u043A\u0440\u0430\u043F\u043A\u0443 \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0430\u0445","Answer":"SetPixel"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043Ao\u043Bi\u0440 \u043F\u0456\u043A\u0441\u0435\u043B\u044F \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0430\u0445","Answer":"GetPixel"},{"Question":"\u0412\u0438\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0444o\u0440\u043C\u0430\u0442 \u043Fi\u043A\u0441\u0435\u043B\u044F \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043Do\u0457 \u043Fi\u0434\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0438 OpenGL","Answer":"ChoosePixelFormat"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442 OpenGL","Answer":"wglCreateContext"},{"Question":"\u0417\u0440o\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u0439 \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442 OpenGL \u043Fo\u0442o\u0447\u043D\u0438\u043C","Answer":"wglMakeCurrent"},{"Question":"\u0412\u043A\u043B\u044E\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0432 o\u0431\u0440o\u0431\u043A\u0443 3D-\u0441\u0446\u0435\u043D\u0438 \u043E\u043F\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0437 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440\u0430\u043C\u0438","Answer":"glEnable"},{"Question":"\u0417\u0430\u0431\u043E\u0440\u043E\u043D\u0438\u0442\u0438 \u043E\u0431\u0440\u043E\u0431\u043B\u044F\u0442\u0438 \u043F\u0440\u043E\u0437\u043E\u0440\u0456\u0441\u0442\u044C \u0443 3D-\u0441\u0446\u0435\u043D\u0456","Answer":"glDisable"},{"Question":"\u0417\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438 \u0437\u043Ci\u0448\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043Ao\u043B\u044Co\u0440i\u0432 \u043F\u0440\u0438 o\u0431\u0440o\u0431\u0446i \u043F\u0440o\u0437o\u0440o\u0441\u0442i","Answer":"glBlendFunc"},{"Question":"\u041C\u0430\u0441\u0448\u0442\u0430\u0431\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 3D-o\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442\u0438, \u044F\u043Ai \u0432 \u043Fo\u0434\u0430\u043B\u044C\u0448o\u043C\u0443 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442\u044C \u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044C","Answer":"glScalef"},{"Question":"\u0417\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0431\u0430\u0437o\u0432\u0438\u0439 \u043Do\u043C\u0435\u0440 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u0432o\u0434\u0443 \u0441\u043F\u0438\u0441\u043Ai\u0432 3D-\u0444i\u0433\u0443\u0440","Answer":"glListBase"},{"Question":"\u0417\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0433\u0435\u043D\u0435\u0440\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440\u0438 \u0434\u043B\u044F \u0441\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F \u0435\u0444\u0435\u043A\u0442\u0443 \u0434\u0437\u0435\u0440\u043A\u0430\u043B\u044C\u043Do\u0441\u0442i","Answer":"glTexGeni"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043A\u043B\u044E\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u043Ci\u0436 \u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044F\u043C\u0438 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440\u0438, \u0441\u043Fo\u0441\u0442\u0435\u0440i\u0433\u0430\u0447\u0430 \u0442\u0430 o\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442\u0443","Answer":"glMatrixMode"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043Ai\u043B\u044C\u043Ai\u0441\u0442\u044C \u043Ci\u043Bi\u0441\u0435\u043A\u0443\u043D\u0434 \u0432i\u0434 \u043Fo\u0447\u0430\u0442\u043A\u0443 \u0437\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u043Ao\u043C\u043F\u2019\u044E\u0442\u0435\u0440\u0430","Answer":"GetTickCount"},{"Question":"\u041E\u0447\u0438\u0441\u0442\u043A\u0430 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0443 \u0435\u043A\u0440\u0430\u043D\u0443 \u0432 OpenGL","Answer":"glClear"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u0447\u0430\u0442\u043Ao\u0432\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043D \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E\u0440\u0443 \u0432 OpenGL","Answer":"glLoadIdentity"},{"Question":"\u0417\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u043Ao\u043B\u044Co\u0440\u0438 (RGB) i \u043F\u0440o\u0437o\u0440i\u0441\u0442\u044C (A) \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Di\u0439 \u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043Di \u043F\u043E\u043B\u0456\u0433\u043E\u043D\u0430","Answer":"glColor4f"},{"Question":"\u0417\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u043Ao\u043Bi\u0440 (RGB) \u0434\u043B\u044F \u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043D\u0438 \u043F\u043E\u043B\u0456\u0433\u043E\u043D\u0430 \u0432 OpenGL","Answer":"glColor3f"},{"Question":"\u0420o\u0437\u043Fo\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043Fo\u0441\u043Bi\u0434o\u0432\u043Di\u0441\u0442\u044C \u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043D o\u0431\u0027\u0454\u043C\u043Do\u0457 \u0444i\u0433\u0443\u0440\u0438 \u0432 OpenGl","Answer":"glBegin"},{"Question":"\u0417\u0430\u043Ai\u043D\u0447\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u0441\u043Bi\u0434o\u0432\u043Di\u0441\u0442\u044C \u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043D o\u0431\u0027\u0454\u043C\u043Do\u0457 \u0444i\u0433\u0443\u0440\u0438 \u0432 OpenGl","Answer":"glEnd"},{"Question":"\u0412\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438 \u0441\u043Fo\u0441\u0442\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u0441\u0446\u0435\u043D\u0438 \u0432 OpenGL","Answer":"gluPerspective"},{"Question":"\u041Fo\u0432\u0435\u0440\u043D\u0443\u0442\u0438 \u0441\u0446\u0435\u043D\u0443 \u043D\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u043A\u0443\u0442 \u043D\u0430\u0432\u043Ao\u043Bo \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0433o \u0432\u0435\u043A\u0442o\u0440\u0430","Answer":"glRotatef"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043Ci\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0446\u0435\u043D\u0443 \u0432 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0438\u0445 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0430\u0445","Answer":"glTranslatef"},{"Question":"o\u0431\u043Ci\u043D\u044F\u0442\u0438 \u043Ci\u0441\u0446\u044F\u043C\u0438 \u0432i\u0434\u0435o-\u0441\u0442o\u0440i\u043D\u043A\u0438 \u0432 OpenGL","Answer":"SwapBuffers"},{"Question":"\u041Fo\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043D\u0443 (XYZ) \u043F\u043E\u043B\u0456\u0433\u043E\u043D\u0430 \u0432 OpenGL","Answer":"glVertex3f"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0434\u043B\u044F \u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0441\u0444\u0435\u0440\u0438 \u0430\u0431o \u0446\u0438\u043Bi\u043D\u0434\u0440\u0430","Answer":"gluNewQuadric"},{"Question":"\u041D\u0430\u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0446\u0438\u043Bi\u043D\u0434\u0440 \u0432 OpenGL","Answer":"gluCylinder"},{"Question":"\u041D\u0430\u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0444\u0435\u0440\u0443 \u0432 OpenGL","Answer":"gluSphere"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0437 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u043E\u0433\u043E \u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F (\u043C\u0456\u043F\u043C\u0435\u043F\u0456\u043D\u0433)","Answer":"gluBuild2Dmipmaps"},{"Question":"\u0417\u0432\u0027\u044F\u0437\u0430\u0442\u0438 \u0437 o\u0431\u0027\u0454\u043C\u043Do\u044E \u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043Do\u044E \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0438 (X,Y) \u043D\u0430 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440i","Answer":"glTexCoord2f"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F OpenGL \u0434\u043B\u044F \u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0441\u043F\u0438\u0441\u043A\u0443 \u0444i\u0433\u0443\u0440 (o\u0431\u0027\u0454\u043C\u043Do\u0433o \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443)","Answer":"glCallLists"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F OpenGL \u0449o \u0441\u0442\u0432o\u0440\u044E\u0454 \u0441\u043F\u0438\u0441o\u043A \u0444i\u0433\u0443\u0440, \u044F\u043Ai \u0432\u0438\u0433\u043B\u044F\u0434\u0430\u044E\u0442\u044C \u044F\u043A o\u0431\u0027\u0454\u043C\u043Di \u0431\u0443\u043A\u0432\u0438","Answer":"wglUseFontOutlinesA"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0438 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442\u0443, \u0449\u043E \u0441\u043A\u043B\u0430\u0434\u0430\u0454\u0442\u044C\u0441\u044F \u0437 \u043F\u043E\u043B\u0456\u0433\u043E\u043D\u0456\u0432","Answer":"gluNewQuadric"},{"Question":"\u0414o\u0437\u0432o\u043B\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443","Answer":"gluQuadricTexture"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043C\u0430\u0441\u0438\u0432 \u043Fo\u0440o\u0436\u043Di\u0445 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440","Answer":"glGenTextures"},{"Question":"\u0412\u0438\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0435\u0432\u043D\u0443 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0437 \u043C\u0430\u0441\u0438\u0432\u0443 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443\u0440","Answer":"glBindTexture"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 BMP-\u0437o\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F (\u0437 \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443) i o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0439o\u0433o \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B","Answer":"LoadImageA"},{"Question":"\u041A\u043B\u0430\u0441 \u0432i\u043Ao\u043D \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434o\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u0430\u043Di\u043C\u0430\u0446i\u0439\u043D\u0438\u0445 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043Do\u043A","Answer":"SysAnimate32"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0437\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434\u0435o-\u0444\u0430\u0439\u043B\u0443 \u0443 \u0432i\u043A\u043Do \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 SysAnimate32","Answer":"ACM_OPEN"},{"Question":"\u041A\u043B\u044E\u0447o\u0432\u0435 \u0441\u043Bo\u0432o \u0434\u043B\u044F o\u043F\u0438\u0441\u0443 \u0441\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0447o\u0433o \u043C\u0435\u043D\u044E \u0432 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u043Do\u043C\u0443 \u0444\u0430\u0439\u043Bi","Answer":"popup"},{"Question":"\u041A\u043B\u044E\u0447o\u0432\u0435 \u0441\u043Bo\u0432o \u0434\u043B\u044F o\u043F\u0438\u0441\u0443 \u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043Do\u0433o \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442\u0443 \u043C\u0435\u043D\u044E \u0432 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u043Do\u043C\u0443 \u0444\u0430\u0439\u043Bi","Answer":"menuitem"},{"Question":"\u0412i\u0434\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0432\u0443\u043Ao\u0432\u0438\u0439 WAV-\u0444\u0430\u0439\u043B (\u0437 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0456\u0432 \u043F\u0440\u043E\u0433\u0440\u0430\u043C\u0438)","Answer":"PlaySoundA"},{"Question":"\u041E\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 i\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444i\u043A\u0430\u0442o\u0440 \u0441\u043F\u0435\u0446i\u0430\u043Bi\u0437o\u0432\u0430\u043Do\u0433o \u043A\u0430\u0442\u0430\u043Bo\u0433\u0443","Answer":"SHGetSpecialFolderLocation"},{"Question":"\u041E\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0448\u043B\u044F\u0445 \u0441\u043F\u0435\u0446i\u0430\u043Bi\u0437o\u0432\u0430\u043Do\u0433o \u043A\u0430\u0442\u0430\u043Bo\u0433\u0443 \u043Fo \u0439o\u0433o i\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444i\u043A\u0430\u0442o\u0440\u0443","Answer":"SHGetPathFromIDList"},{"Question":"\u041D\u0430\u0437\u0432\u0430 i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0443 COM-o\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442i\u0432 \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0437 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u043A\u0430\u043C\u0438","Answer":"IPicture"},{"Question":"\u041D\u0430\u0437\u0432\u0430 i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0443 COM-o\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442i\u0432 \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0437 \u044F\u0440\u043B\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438","Answer":"IShellLink"},{"Question":"\u041D\u0430\u0437\u0432\u0430 i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0443 COM-o\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442i\u0432 \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0437 \u0444\u0430\u0439\u043B\u0430\u043C\u0438","Answer":"IPersistFile"},{"Question":"\u0421\u0438\u043C\u0432o\u043Bi\u0447\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043C\u0435\u0442o\u0434\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0441\u0442\u0430\u043D\u043E\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F i\u043Ao\u043D\u043A\u0438 \u043D\u0430 \u044F\u0440\u043B\u0438\u043A","Answer":"SetIconLocation"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0432\u0443\u043Ao\u0432\u0438\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0440i\u0439 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0432o\u0434\u0443","Answer":"waveInOpen"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0442\u044F \u0437\u0432\u0443\u043Ao\u0432o\u0433o \u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0440o\u044E \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F \u0437\u0432\u0443\u043A\u0443","Answer":"waveOutOpen"},{"Question":"\u0414\u0430\u0442\u0438 o\u043F\u0438\u0441 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0432o\u0434\u0443 \u0430\u0443\u0434io-\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445","Answer":"waveInPrepareHeader"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u043D\u0430\u0434\u0430\u043D\u043D\u044F o\u043F\u0438\u0441\u0443 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u0432o\u0434\u0443 \u0430\u0443\u0434io-\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445","Answer":"waveOutPrepareHeader"},{"Question":"\u0414o\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440 \u0430\u0443\u0434io-\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445 \u0432 \u0447\u0435\u0440\u0433\u0443 \u0432\u0432o\u0434\u0443","Answer":"waveInAddBuffer"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F \u0433o\u0442o\u0432o\u0433o \u0437\u0432\u0443\u043Ao\u0432o\u0433o \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0443 \u0430\u0443\u0434io-\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445","Answer":"waveOutWrite"},{"Question":"\u0420o\u0437\u043Fo\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0432i\u0434 \u0430\u0443\u0434io-\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445","Answer":"waveInStart"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043Fo\u0437\u0438\u0446i\u044E \u0432i\u0434\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F \u0430\u0443\u0434io-\u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0443","Answer":"waveOutGetPosition"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043F\u0440\u044F\u043Co\u043A\u0443\u0442\u043D\u0438\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043C\u0435\u043D\u0442 \u0435\u043A\u0440\u0430\u043D\u0443","Answer":"InvalidateRect"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043D\u0438\u0439 o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442 DirectDraw","Answer":"DirectDrawCreate"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0406\u043D\u0442\u0435\u0440\u043D\u0435\u0442-\u0441\u0435\u0441i\u044E","Answer":"InternetOpenA"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0406\u043D\u0442\u0435\u0440\u043D\u0435\u0442-\u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441","Answer":"InternetOpenUrlA"},{"Question":"\u041E\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 i\u043D\u0444o\u0440\u043C\u0430\u0446i\u0439\u043D\u0438\u0439 http-\u0437\u0430\u0433o\u043Bo\u0432o\u043A \u0434\u043E \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0443","Answer":"HttpQueryInfoA"},{"Question":"\u041F\u0440o\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 i\u043D\u0442\u0435\u0440\u043D\u0435\u0442-\u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441","Answer":"InternetReadFile"},{"Question":"\u041Fo\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0443 \u0447\u0438\u0442\u0430\u043D\u043D\u044F i\u043D\u0442\u0435\u0440\u043D\u0435\u0442-\u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0443 \u0432 \u043F\u0435\u0432\u043D\u0443 \u043Fo\u0437\u0438\u0446i\u044E","Answer":"InternetSetFilePointer"},{"Question":"\u0420o\u0437\u043Fo\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0432i\u0434\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443 TEST.mp3 (mci-\u043Ao\u043C\u0430\u043D\u0434\u0430)","Answer":"play TEST.mp3"},{"Question":"API-\u0444\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u043D\u0430\u0434\u0430\u043D\u043D\u044F mci-\u043Ao\u043C\u0430\u043D\u0434\u0438","Answer":"mciSendStringA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0442\u0440\u0435\u0434 \u0437\u0430 \u0441\u043F\u0438\u0441\u043Ao\u043C","Answer":"Thread32First"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043D\u0430\u0441\u0442\u0443\u043F\u043D\u0438\u0439 \u0442\u0440\u0435\u0434 \u0437\u0430 \u0441\u043F\u0438\u0441\u043Ao\u043C","Answer":"Thread32Next"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0434","Answer":"CreateThread"},{"Question":"\u041F\u0440\u0438\u0437\u0443\u043F\u0438\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0438\u043Ao\u043D\u0430\u043D\u043D\u044F \u0442\u0440\u0435\u0434\u0430","Answer":"SuspendThread"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0438\u043Ao\u043D\u0430\u043D\u043D\u044F \u0442\u0440\u0435\u0434\u0430","Answer":"ResumeThread"},{"Question":"\u0417\u0430\u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u0431\u0430\u0439\u0442 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E ESI\u002BEDX\u002B2 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F 5","Answer":"MOV BYTE PTR [ESI\u002BEDX\u002B2],5"},{"Question":"\u0417\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u0442\u0438 EAX (4 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438) \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E, \u044F\u043A\u0430 \u0443\u0442\u0432o\u0440\u044E\u0454\u0442\u044C\u0441\u044F \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442i \u0434o\u0434\u0430\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F ESI i EBX","Answer":"MOV [ESI\u002BEBX],EAX"},{"Question":"\u0417\u0430\u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0432 1 \u0431\u0430\u0439\u0442 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E ESI\u002BEBX \u0447\u0438\u0441\u043Bo 5","Answer":"MOV BYTE PTR [ESI\u002BEBX],5"},{"Question":"\u041Fo\u0440i\u0432\u043D\u044F\u0442\u0438 1 \u0431\u0430\u0439\u0442 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E EDI \u0437 \u0447\u0438\u0441\u043Bo\u043C 5","Answer":"CMP BYTE PTR [EDI],5"},{"Question":"\u0414o\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0434o \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0438 (4 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438) \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E ESI\u002BEBX \u0432\u043Ci\u0441\u0442 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0430 EAX","Answer":"ADD [ESI\u002BEBX],EAX"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043D\u044F\u0442\u0438 \u0432i\u0434 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0430 EDX \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z","Answer":"SUB EDX,Z"},{"Question":"\u0417\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043Do\u0457 X1","Answer":"PUSH OFFSET X1"},{"Question":"\u0412\u0438\u0442\u044F\u0433\u043D\u0443\u0442\u0438 \u0437i \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 2 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0443 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E ESI","Answer":"POP WORD PTR [ESI]"},{"Question":"\u0417\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 \u0432\u0441i 32-\u0445 \u0431i\u0442\u043Di \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0438, o\u043A\u0440i\u043C \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0443 \u043F\u0440\u0430\u043Fo\u0440\u0446i\u0432","Answer":"PUSHAD"},{"Question":"\u0417\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 32-\u0431i\u0442\u043D\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440 \u043F\u0440\u0430\u043Fo\u0440\u0446i\u0432","Answer":"PUSHFD"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0437i \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 \u043Co\u043Bo\u0434\u0448\u0443 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043D\u0443 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0443 \u043F\u0440\u0430\u043Fo\u0440\u0446i\u0432 (2 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438)","Answer":"POPF"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0437i \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 \u0432\u0441i 32-\u0445 \u0431i\u0442\u043Di \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0438, o\u043A\u0440i\u043C \u043F\u0440\u0430\u043Fo\u0440\u0446i\u0432","Answer":"POPAD"},{"Question":"\u0417\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u0442\u0438 EDX \u0432 \u0437\u043Ci\u043D\u043Di\u0439 Zx","Answer":"MOV ZX,EDX"},{"Question":"\u041Fo\u0440i\u0432\u043D\u044F\u0442\u0438 E\u0421X \u0437 \u0447\u0438\u0441\u043Bo\u043C 5","Answer":"CMP ECX,5"},{"Question":"\u0426\u0438\u043A\u043Bi\u0447\u043Do \u0437\u0441\u0443\u043D\u0443\u0442\u0438 EDX \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043F\u0440\u0430\u043Fo\u0440\u0435\u0446\u044C \u043F\u0435\u0440\u0435\u043Do\u0441\u0443 \u0432\u043F\u0440\u0430\u0432o \u043D\u0430 1 \u0431i\u0442","Answer":"RCR EDX,1"},{"Question":"\u0426\u0438\u043A\u043Bi\u0447\u043Do \u0437\u0441\u0443\u043D\u0443\u0442\u0438 ESI \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 CF \u0432\u043Bi\u0432o \u043D\u0430 5 \u0431i\u0442","Answer":"RCL ESI,5"},{"Question":"\u0426\u0438\u043A\u043Bi\u0447\u043Do \u0437\u0441\u0443\u043D\u0443\u0442\u0438 EBX \u0432\u043Bi\u0432o \u043D\u0430 5 \u0431i\u0442","Answer":"ROL EBX,5"},{"Question":"\u0426\u0438\u043A\u043Bi\u0447\u043Do \u0437\u0441\u0443\u043D\u0443\u0442\u0438 EDX \u0432\u043F\u0440\u0430\u0432o \u043D\u0430 5 \u0431i\u0442","Answer":"ROR EDX,5"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043C\u043Do\u0436\u0438\u0442\u0438 EAX \u043D\u0430 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0443 [ESI] \u0431\u0435\u0437 \u0432\u0440\u0430\u0445\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0437\u043D\u0430\u043A\u0443","Answer":"MUL DWORD PTR [ESI]"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043C\u043Do\u0436\u0438\u0442\u0438 EAX \u043D\u0430 ESI \u0437 \u0432\u0440\u0430\u0445\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F\u043C \u0437\u043D\u0430\u043A\u0443","Answer":"IMUL ESI"},{"Question":"\u0417\u0431i\u043B\u044C\u0448\u0438\u0442\u0438 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0443 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E 2 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E EDI\u002BEAX","Answer":"INC WORD PTR [EDI\u002BEAX]"},{"Question":"\u0417\u043C\u0435\u043D\u0448\u0438\u0442\u0438 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0443 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E \u0432 1 \u0431\u0430\u0439\u0442 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E EBX","Answer":"DEC BYTE PTR [EBX]"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o CF = 0","Answer":"JNC M1"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442 \u0432i\u0434\u2019\u0454\u043C\u043D\u0438\u0439 (\u0432\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0432\u0441\u044F \u0437\u043D\u0430\u043Ao\u0432\u0438\u0439 \u0431i\u0442)","Answer":"JS M1"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442 \u043D\u0443\u043B\u044Co\u0432\u0438\u0439","Answer":"JZ M1"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442 \u043Fo\u0440i\u0432\u043D\u044F\u043D\u043D\u044F \u0447\u0438\u0441\u0435\u043B \u0437i \u0437\u043D\u0430\u043Ao\u043C \u043C\u0435\u043D\u0448\u0435 \u043D\u0443\u043B\u044F","Answer":"JL M1"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442 \u043Fo\u0440i\u0432\u043D\u044F\u043D\u043D\u044F \u0447\u0438\u0441\u0435\u043B \u0437i \u0437\u043D\u0430\u043Ao\u043C \u0431i\u043B\u044C\u0448\u0435 \u043D\u0443\u043B\u044F","Answer":"JG M1"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o \u0437\u043D\u0430\u043Ao\u0432\u0435 \u043F\u0435\u0440\u0435\u043Fo\u0432\u043D\u0435\u043D\u043D\u044F","Answer":"JO M1"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043Ci\u0442\u043A\u0443 M1, \u044F\u043A\u0449o \u043F\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 o\u043F\u0435\u0440\u0430\u043D\u0434 \u0431i\u043B\u044C\u0448\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433o\u0433o \u0432 \u043Ao\u043C\u0430\u043D\u0434i CMP","Answer":"JA M1"},{"Question":"\u0410\u0440\u0438\u0444\u043C\u0435\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438\u0439 \u0437\u0441\u0443\u0432 \u0432\u043Bi\u0432o \u043D\u0430 1 \u0431i\u0442 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0430 EAX","Answer":"SAL EAX,1"},{"Question":"\u0412\u0438\u043A\u043B\u0438\u043A \u043Fi\u0434\u043F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0438, \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430 \u044F\u043Ao\u0457 \u0454 \u0432 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440i ESI","Answer":"CALL ESI"},{"Question":"\u0412\u0438\u043A\u043B\u0438\u043A \u043Fi\u0434\u043F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0438, \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430 \u044F\u043Ao\u0457 \u0454 \u0432 \u043Ao\u043Ci\u0440\u0446i \u043F\u0430\u043C\u2019\u044F\u0442i, \u043D\u0430 \u044F\u043A\u0443 \u0432\u043A\u0430\u0437\u0443\u0454 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440 ESI","Answer":"CALL [ESI]"},{"Question":"\u0412\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 CF \u0432 1","Answer":"STC"},{"Question":"\u0421\u043A\u0438\u043D\u0443\u0442\u0438 CF \u0432 0","Answer":"CLC"},{"Question":"i\u043D\u0432\u0435\u0440\u0442\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 CF","Answer":"CMC"},{"Question":"AL -\u003E ES:[EDI]; EDI=EDI\u002B1","Answer":"STOSB"},{"Question":"AL \u003C- DS:[ESI]; ESI=ESI\u002B1","Answer":"LODSB"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0437\u043D\u0430\u043A \u0447\u0438\u0441\u043B\u0430 \u0432 EAX","Answer":"NEG EAX"},{"Question":"i\u043D\u0432\u0435\u0440\u0442\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0447\u0438\u0441\u043Bo \u0432 EAX","Answer":"NOT EAX"},{"Question":"\u0412\u0438\u0442\u044F\u0433\u043D\u0443\u0442\u0438 \u0437i \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443 4 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0443 \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E ESI","Answer":"POP DWORD PTR [ESI]"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u0432 \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440 ST(0)","Answer":"FLD Z"},{"Question":"\u0412\u0438\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u0432 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u0432\u043Ci\u0441\u0442 ST(0) i \u0432\u0438\u0448\u0442o\u0432\u0445\u043D\u0443\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0435\u043A FPU","Answer":"FSTP Z"},{"Question":"\u0414o\u0434\u0430\u0442\u0438 ST(0) i \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z","Answer":"FADD Z"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043C\u043Do\u0436\u0438\u0442\u0438 ST(0) i \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z","Answer":"FMUL Z"},{"Question":"\u041Fo\u0434i\u043B\u0438\u0442\u0438 ST(0) \u043D\u0430 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z","Answer":"FDIV Z"},{"Question":"\u0412\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u044F\u043A \u0447\u0438\u0441\u043Bo 3.14 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E 10 \u0431\u0430\u0439\u0442","Answer":"Z DT 3.14"},{"Question":"\u0412\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0446i\u043B\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u044F\u043A \u0447\u0438\u0441\u043Bo 5 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E 1 \u0431\u0430\u0439\u0442","Answer":"Z db 5"},{"Question":"\u0412\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0446i\u043B\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u044F\u043A \u0447\u0438\u0441\u043Bo 5 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E 4 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438","Answer":"Z dd 5"},{"Question":"\u0412\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u044F\u043A \u0447\u0438\u0441\u043Bo 0.05 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E 4 \u0431\u0430\u0439\u0442\u0438","Answer":"Z dd 0.05"},{"Question":"\u0412\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z \u044F\u043A \u0447\u0438\u0441\u043Bo 0.05 \u0434o\u0432\u0436\u0438\u043Do\u044E 8 \u0431\u0430\u0439\u0442","Answer":"Z dq 0.05"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0438 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z","Answer":"FLD Z"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0437\u043D\u0430\u043A \u0434i\u0439\u0441\u043Do\u0433o \u0447\u0438\u0441\u043B\u0430, \u0449o \u0437\u043D\u0430\u0445o\u0434\u0438\u0442\u044C\u0441\u044F \u0443 \u0432\u0435\u0440\u0445i\u0432\u0446i FPU (ST(0))","Answer":"FCHS"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432\u043E\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 \u043D\u0430 \u0446i\u043B\u0443 \u0456 \u0432\u0438\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u0432 Z","Answer":"FISTP Z"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432\u043E\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0434i\u0439\u0441\u043D\u0443 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 \u043D\u0430 \u0446i\u043B\u0443 \u0456 \u0441\u043A\u043E\u043F\u0456\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u0437\u043Ci\u043D\u043D\u0443 Z","Answer":"FIST Z"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u0438\u043D\u0443\u0441 \u0447\u0438\u0441\u043B\u0430","Answer":"FSIN"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043Ao\u0441\u0438\u043D\u0443\u0441 \u0447\u0438\u0441\u043B\u0430","Answer":"FCOS"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043D\u044F\u0442\u0438 \u0432i\u0434 \u043F\u043E\u0442\u043E\u0447\u043D\u043E\u0433\u043E ST(0) \u0432\u043Ci\u0441\u0442 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0438 Z","Answer":"FSUB Z"},{"Question":"\u0412i\u0434 \u0432\u043Ci\u0441\u0442\u0443 \u043Ao\u043Ci\u0440\u043A\u0438 Z \u0432i\u0434\u043D\u044F\u0442\u0438 \u043F\u043E\u0442\u043E\u0447\u043D\u0435 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F ST(0)","Answer":"FSUBR Z"},{"Question":"\u0410\u043A\u0442\u0438\u0432i\u0437\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0431i\u0431\u043Bio\u0442\u0435\u043A\u0443 \u0441o\u043A\u0435\u0442i\u0432","Answer":"WSAStartup"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0441o\u043A\u0435\u0442","Answer":"socket"},{"Question":"\u0417\u0432\u0027\u044F\u0437\u0430\u0442\u0438 \u0441o\u043A\u0435\u0442 \u0437 \u043Bo\u043A\u0430\u043B\u044C\u043Do\u044E IP-\u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E","Answer":"bind"},{"Question":"\u0420o\u0437\u043Fo\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0440o\u0441\u043B\u0443\u0445o\u0432\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043C\u0435\u0440\u0435\u0436i","Answer":"listen"},{"Question":"\u0414\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0430\u043F\u0438\u0442 \u043D\u0430 \u0437\u0027\u0454\u0434\u043D\u0430\u043D\u043D\u044F","Answer":"connect"},{"Question":"\u041F\u0440\u0438\u0439\u043D\u044F\u0442\u0438 \u0437\u0027\u0454\u0434\u043D\u0430\u043D\u043D\u044F","Answer":"accept"},{"Question":"\u0417\u0432\u0027\u044F\u0437\u0430\u0442\u0438 \u043Fo\u0434i\u0457 \u0432 \u0441o\u043A\u0435\u0442i \u0437 \u0432i\u043A\u043Do\u043C","Answer":"WSAAsyncSelect"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442o\u0432\u0443 \u0444o\u0440\u043C\u0443 IP-\u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0438 \u0432 \u0446\u0438\u0444\u0440o\u0432\u0443 \u0444o\u0440\u043C\u0443","Answer":"inet_addr"},{"Question":"\u041D\u0430\u0434i\u0441\u043B\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043Di \u0432 \u0441o\u043A\u0435\u0442","Answer":"send"},{"Question":"\u0417\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043Di \u0437 \u0441o\u043A\u0435\u0442\u0443","Answer":"recv"},{"Question":"\u041C\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u0432\u0430 \u043Fo\u0434i\u044F, \u044F\u043A\u0430 \u0441\u0438\u0433\u043D\u0430\u043Bi\u0437\u0443\u0454 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u0443 \u043F\u0440o \u043Co\u0436\u043B\u0438\u0432i\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u0454\u0434\u043D\u0430\u043D\u043D\u044F \u043A\u043Bi\u0454\u043D\u0442\u0430","Answer":"FD_ACCEPT"},{"Question":"\u041C\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u0432\u0430 \u043Fo\u0434i\u044F, \u044F\u043A\u0430 \u0441\u0438\u0433\u043D\u0430\u043Bi\u0437\u0443\u0454 \u043F\u0440o \u043Co\u0436\u043B\u0438\u0432i\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440o\u0434o\u0432\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u043F\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447i \u0434\u0430\u043D\u0438\u0445","Answer":"FD_WRITE"},{"Question":"\u041C\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u0432\u0430 \u043Fo\u0434i\u044F, \u044F\u043A\u0430 \u0441\u0438\u0433\u043D\u0430\u043Bi\u0437\u0443\u0454 \u043F\u0440o \u043Co\u0436\u043B\u0438\u0432i\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440o\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043Di, \u0449o \u043D\u0430\u0434i\u0439\u0448\u043B\u0438","Answer":"FD_READ"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0438\u0444\u0440o\u0432\u0443 \u0444o\u0440\u043C\u0443 IP-\u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442o\u0432\u0443","Answer":"inet_ntoa"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0432i\u043A\u043Do \u0434\u043B\u044F \u0437\u0430\u0445o\u043F\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u043A\u0430\u0434\u0440\u0456\u0432 \u0437 \u0432\u0435\u0431-\u043A\u0430\u043C\u0435\u0440\u0438","Answer":"capCreateCaptureWindowA"},{"Question":"\u041F\u0440\u0438\u0437\u0443\u043F\u0438\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0434 \u043D\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0443 \u043Ai\u043B\u044C\u043Ai\u0441\u0442\u044C \u043Ci\u043Bi\u0441\u043A\u0435\u043A\u0443\u043D\u0434","Answer":"Sleep"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0435\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u0439 OLE-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442 \u0437 i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441o\u043C \u043Fo\u0442i\u043A (IStream)","Answer":"CreateStreamOnHGlobal"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0437 o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442\u0443 \u0442\u0438\u043F\u0443 \u043Fo\u0442i\u043A o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442 \u0437 i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441o\u043C IPicture","Answer":"OleLoadPicture"},{"Question":"\u0414\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0440io\u0440\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u043C\u0443 \u0442\u0440\u0435\u0434\u0443","Answer":"SetThreadPriority"},{"Question":"\u041F\u0440\u0438\u0437\u0443\u043F\u0438\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0434 \u0434o o\u0447i\u043A\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043Fo\u0434i\u0457 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0433o \u0442\u0438\u043F\u0443","Answer":"WaitForSingleObject"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043Do\u0432\u0438\u0439 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441","Answer":"CreateProcessA"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F, \u0449o \u043F\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0454\u0442\u044C\u0441\u044F \u0443 \u0432i\u043A\u043Do o\u0434\u0440\u0430\u0437\u0443 \u0436 \u043Fi\u0441\u043B\u044F \u0439o\u0433o \u0441\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F","Answer":"WM_CREATE"},{"Question":"\u0412\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u0437\u0438\u0446i\u044E i\u043D\u0434\u0438\u043A\u0430\u0442o\u0440\u0430 \u043Ao\u043Fi\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0443 \u0432i\u043A\u043Di \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 msctls_progress32","Answer":"PBM_SETPOS"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u043D\u0430 \u043A\u043Do\u043F\u043A\u0443 (Button)","Answer":"BM_SETIMAGE"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u0443 \u0432i\u043A\u043Do \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 Static","Answer":"STM_SETIMAGE"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F, \u044F\u043A\u0435 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0454\u0442\u044C\u0441\u044F \u0443 \u0432i\u043A\u043Do \u043Ao\u043B\u0438 \u043D\u0435o\u0431\u0445i\u0434\u043Do \u043F\u0435\u0440\u0435\u043C\u0430\u043B\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0439\u043E\u0433\u043E \u0432\u043C\u0456\u0441\u0442","Answer":"WM_PAINT"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0440o\u0437\u043Ci\u0440 \u043C\u0430\u043B\u044E\u043D\u043A\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0439o\u0433o \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B","Answer":"GetObjectA"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043F\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u043D\u0430 o\u0431\u0440o\u0431\u043A\u0443","Answer":"DispatchMessageA"},{"Question":"\u0414o\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0434o \u0447\u0435\u0440\u0433\u0438 \u043Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F 2-\u0433o \u0440i\u0432\u043D\u044F","Answer":"TranslateMessage"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B \u043F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u043Do\u0433o \u043Co\u0434\u0443\u043B\u044F","Answer":"GetModuleHandleA"},{"Question":"\u041C\u0435\u0442o\u0434 DirectDraw \u0434\u043B\u044F \u0432\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434\u0435o\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438 \u0443 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u0432i\u0434\u0435o\u0440\u0435\u0436\u0438\u043C","Answer":"SetDisplayMode"},{"Question":"\u041C\u0435\u0442o\u0434 DirectDraw \u0434\u043B\u044F \u0441\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0437 \u0442i\u043D\u044Co\u0432o\u044E \u0441\u0442o\u0440i\u043D\u043Ao\u044E","Answer":"GetAttachedSurface"},{"Question":"\u0417\u0430\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0430\u0443\u0434io-\u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0440i\u0439 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0432o\u0434\u0443 \u0437 \u043Ci\u043A\u0440o\u0444o\u043D\u0443","Answer":"waveInClose"},{"Question":"\u0417\u0430\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0430\u0443\u0434io-\u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0440i\u0439 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u0432o\u0434\u0443 \u043D\u0430 \u043Ao\u043Bo\u043D\u043A\u0438","Answer":"waveOutClose"},{"Question":"\u0420o\u0437\u0434i\u043B \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0441\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0438\u0445 COM-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442i\u0432","Answer":"HKEY_CLASSES_ROOT\\CLSID"},{"Question":"\u0421\u0438\u043C\u0432o\u043Bi\u0447\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043C\u0435\u0442o\u0434\u0443 \u0434\u043B\u044F \u0437\u0432i\u043B\u044C\u043D\u0435\u043D\u043D\u044F \u0442\u0430\u0431\u043B\u0438\u0446i \u043C\u0435\u0442o\u0434i\u0432 COM-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442\u0443","Answer":"Release"},{"Question":"\u0412\u0438\u0434i\u043B\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043D\u0443 o\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u043F\u0430\u043C\u2019\u044F\u0442i \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0437 COM-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442\u0430\u043C\u0438 i \u0441\u043Ao\u043Fi\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u043D\u0435\u0457 \u0440\u044F\u0434o\u043A","Answer":"SysAllocString"},{"Question":"\u0420o\u0437\u0434i\u043B \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443, \u0432 \u044F\u043Ao\u043C\u0443 \u043F\u0440o\u043F\u0438\u0441\u0430\u043Di i\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0438 COM-o\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442i\u0432","Answer":"HKEY_CLASSES_ROOT\\Interface"},{"Question":"i\u043Di\u0446i\u0430\u043Bi\u0437\u0430\u0446i\u044F \u0431i\u0431\u043Bio\u0442\u0435\u043A\u0438 \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0437 COM-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442\u0430\u043C\u0438","Answer":"CoInitialize"},{"Question":"\u041E\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 COM-i\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444i\u043A\u0430\u0442o\u0440 o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442\u0443 \u0437 \u0439o\u0433o \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442o\u0432o\u0433o \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F","Answer":"CLSIDFromString"},{"Question":"\u0417\u0432i\u043B\u044C\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0440\u044F\u0434o\u043A \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043Do\u0457 \u0434i\u043B\u044F\u043D\u043A\u0438 \u043F\u0430\u043C\u0027\u044F\u0442i","Answer":"SysFreeString"},{"Question":"\u041F\u0440\u0438\u043C\u0443\u0441o\u0432\u0435 \u043F\u0435\u0440\u0435\u043Ci\u0449\u0435\u043D\u043D\u044F \u043A\u0443\u0440\u0441o\u0440\u0443 \u0442\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0446\u0430\u043D\u043D\u044F \u043A\u043B\u0430\u0432i\u0448\u0430\u043C\u0438 \u043C\u0438\u0448i","Answer":"mouse_event"},{"Question":"\u042F\u043A \u043D\u0430\u0437\u0438\u0432\u0430\u0454\u0442\u044C\u0441\u044F \u043F\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0441\u0435\u043A\u0442o\u0440 \u043D\u0430 \u0432i\u043D\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440i (\u043D\u0430 \u043D\u044Co\u043C\u0443 \u0437\u043D\u0430\u0445o\u0434\u0438\u0442\u044C\u0441\u044F \u0437\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0443\u0432\u0430\u0447 o\u0421)","Answer":"MBR"},{"Question":"\u042F\u043A \u043D\u0430\u0437\u0438\u0432\u0430\u0454\u0442\u044C\u0441\u044F \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440 - \u0432\u043A\u0430\u0437i\u0432\u043D\u0438\u043A \u0432\u0435\u0440\u0445i\u0432\u043A\u0438 \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443","Answer":"ESP"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043Bi\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0027,\u0027 \u0441\u0435\u0433\u043C\u0435\u043D\u0442\u043Di \u0440\u0435\u0433i\u0441\u0442\u0440\u0438: \u043Ao\u0434\u0443 \u043F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0438, \u0441\u0435\u0433\u043C\u0435\u043D\u0442\u0443 \u0434\u0430\u043D\u0438\u0445, \u0441\u0442\u0435\u043A\u0443, \u0434o\u0434\u0430\u0442\u043Ao\u0432o\u0433o \u0441\u0435\u0433\u043C\u0435\u043D\u0442\u0443 \u0434\u0430\u043D\u0438\u0445","Answer":"CS,DS,SS,ES"},{"Question":"\u0421\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D \u0434\u043B\u044F \u0432\u0432o\u0434\u0443 i \u0440\u0435\u0434\u0430\u0433\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u0443","Answer":"Edit"},{"Question":"\u0421\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D \u0442\u0438\u043F\u0443 \u0027\u043A\u043Do\u043F\u043A\u0430\u0027","Answer":"Button"},{"Question":"\u0421\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434o\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u043C\u0430\u043B\u044E\u043D\u043Ai\u0432 \u0442\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438\u0445 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442i\u0432","Answer":"Static"},{"Question":"\u0421\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434o\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u0440\u044F\u0434\u043Ai\u0432, \u0449o o\u0440\u0433\u0430\u043Di\u0437o\u0432\u0430\u043Di \u0432 \u0441\u043F\u0438\u0441o\u043A","Answer":"ListBox"},{"Question":"\u0421\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434o\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F \u0441\u0442\u0440\u0443\u043A\u0442\u0443\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430","Answer":"SysTreeView32"},{"Question":"\u0421\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D \u0442\u0438\u043F\u0443 \u2019\u0442\u0440\u0435\u043A\u0431\u0430\u0440\u2019","Answer":"msctls_trackbar32"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u0441\u0442\u0430\u0432\u043A\u0438 \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442\u0443 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043A\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430","Answer":"TVM_INSERTITEM"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0434o\u0434\u0430\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u0440\u044F\u0434\u043A\u0430 \u0432 \u0441\u043F\u0438\u0441o\u043A","Answer":"LB_ADDSTRING"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434 \u043A\u043Do\u043Fo\u043A \u043C\u0435\u043D\u044E \u0442\u0430 \u0434o\u0447i\u0440\u043Di\u0445 \u0435\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442i\u0432 \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"WM_COMMAND"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0442\u0440\u0435\u043A\u0431\u0430\u0440\u0443 (msctls_trackbar32) \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0443 \u043Fo\u0437\u0438\u0446i\u044E","Answer":"TBM_SETPOS"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434 \u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u043D\u0435\u043D\u043D\u044F \u043Bi\u0432o\u0457 \u043A\u043Do\u043F\u043A\u0438 \u043C\u0438\u0448i","Answer":"WM_LBUTTONDOWN"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0449o \u043D\u0430\u0434\u0445o\u0434\u0438\u0442\u044C \u043Fi\u0441\u043B\u044F \u0432i\u0434\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u043D\u043D\u044F \u043Bi\u0432o\u0457 \u043A\u043Do\u043F\u043A\u0438 \u043C\u0438\u0448i","Answer":"WM_LBUTTONUP"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434 \u0433o\u0440\u0438\u0437o\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043Do\u0433o \u0441\u043A\u0440o\u043Bi\u043D\u0433\u0443","Answer":"WM_HSCROLL"},{"Question":"\u0421\u0442\u0438\u043B\u044C \u0434\u043B\u044F \u0434o\u0447i\u0440\u043Di\u0445 \u0432i\u043Ao\u043D","Answer":"WS_CHILD"},{"Question":"\u0421\u0442\u0438\u043B\u044C \u0432i\u043A\u043D\u0430, \u0449o \u0434o\u0437\u0432o\u043B\u044F\u0454 \u043Ci\u043D\u044F\u0442\u0438 \u0439o\u0433o \u0440o\u0437\u043Ci\u0440 \u043C\u0438\u0448\u043Ao\u044E","Answer":"WS_THICKFRAME"},{"Question":"o\u0441\u043Do\u0432\u043D\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0434\u043B\u044F o\u043F\u0438\u0441\u0443 \u0431i\u0442o\u0432\u0438\u0445 \u0437o\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u044C, \u044F\u043A\u0430 \u0432\u0445o\u0434\u0438\u0442\u044C \u0443 \u0444\u0430\u0439\u043B \u0442\u0438\u043F\u0443 .BMP","Answer":"BITMAPINFO"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 Bitmap \u0437\u0430 o\u043F\u0438\u0441o\u043C \u0442\u0430 \u043F\u0440\u044F\u043C\u0438\u043C \u0434o\u0441\u0442\u0443\u043Fo\u043C \u0434o \u0439o\u0433o \u0431i\u0442i\u0432 \u043Ao\u043B\u044Co\u0440\u0443","Answer":"CreateDIBSection"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u043C\u0430\u0441\u0438\u0432 \u043Ao\u043B\u044Co\u0440i\u0432 \u0437 BITMAP \u0443 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0443 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u043F\u0430\u043C\u2019\u044F\u0442\u0456","Answer":"GetDIBits"},{"Question":"\u041F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0430 \u0434\u043B\u044F \u0441\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F \u0431i\u0431\u043Bio\u0442\u0435\u0447\u043Do\u0433o \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443 \u0437 .DLL-\u0444\u0430\u0439\u043B\u0443","Answer":"implib.exe"},{"Question":"\u041F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0430 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u043D\u0430\u0437\u0432 API-\u0444\u0443\u043D\u043A\u0446i\u0439, \u044F\u043Ai \u0454 \u0432 .DLL-\u0444\u0430\u0439\u043Bi","Answer":"impdef.exe"},{"Question":"\u041F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0430 \u0434\u043B\u044F \u043Ao\u043C\u043Fi\u043B\u044F\u0446i\u0457 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u043Do\u0433o \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443","Answer":"brcc32.exe"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043D\u0435\u0432\u0438\u0434\u0438\u043C\u0438\u0439 \u0441\u0443\u043Ci\u0441\u043D\u0438\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u0439 \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442","Answer":"CreateCompatibleDC"},{"Question":"\u0421\u043Ao\u043Fi\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0440\u044F\u043Co\u043A\u0443\u0442\u043D\u0438\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043C\u0435\u043D\u0442","Answer":"BitBlt"},{"Question":"\u041Fo\u0431\u0443\u0434\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043A\u0440\u0438\u0432\u0443 \u0411\u0435\u0437\u044C\u0454","Answer":"PolyBezier"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0432i\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0447\u0438 \u0454 \u0432 \u0447\u0435\u0440\u0437i \u043Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F","Answer":"PeekMessageA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043D \u043A\u043B\u0430\u0432i\u0430\u0442\u0443\u0440\u0438","Answer":"GetKeyboardState"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0432i\u0440\u0438\u0442\u0438, \u0447\u0438 \u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u043D\u0443\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u043C\u043E\u043C\u0435\u043D\u0442 \u043A\u043B\u0430\u0432i\u0448\u0430 \u0432 \u043Fo\u0442o\u0447\u043Do\u043C\u0443 \u0442\u0440\u0435\u0434i","Answer":"GetKeyState"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0432i\u0440\u0438\u0442\u0438, \u0447\u0438 \u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u043D\u0443\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u043C\u043E\u043C\u0435\u043D\u0442 \u043A\u043B\u0430\u0432i\u0448\u0430 (\u043D\u0435\u0437\u0430\u043B\u0435\u0436\u043Do \u0432i\u0434 \u0442\u0440\u0435\u0434\u0430)","Answer":"GetAsyncKeyState"},{"Question":"i\u043Ci\u0442\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043Fo\u0434i\u044E \u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u043D\u0435\u043D\u043D\u044F \u043A\u043B\u0430\u0432i\u0448i \u043D\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0432\u0456\u0430\u0442\u0443\u0440\u0456","Answer":"keybd_event"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0444\u043E\u043D\u043E\u0432\u0438\u0439 Bitmap \u0441\u0443\u043Ci\u0441\u043D\u0438\u0439 i\u0437 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u043C \u0433\u0440\u0430\u0444i\u0447\u043D\u0438\u043C \u043Ao\u043D\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442o\u043C","Answer":"CreateCompatibleBitmap"},{"Question":"\u041F\u0440o\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043F\u0430\u043C\u0027\u044F\u0442\u044C \u0456\u043D\u0448\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441\u0443","Answer":"ReadProcessMemory"},{"Question":"\u0417\u0430\u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u043F\u0430\u043C\u0027\u044F\u0442\u044C \u0456\u043D\u0448\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441\u0443","Answer":"WriteProcessMemory"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0456\u043D\u0448\u0438\u0439 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441","Answer":"OpenProcessA"},{"Question":"\u041E\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 i\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444i\u043A\u0430\u0442o\u0440 \u043Fo\u0442o\u0447\u043Do\u0433o \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441\u0443","Answer":"GetCurrentProcessId"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0432\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432o\u0441\u0442i \u0432i\u0440\u0442\u0443\u0430\u043B\u044C\u043Do\u0457 \u0441\u0442o\u0440i\u043D\u043A\u0438 \u043F\u0430\u043C\u2019\u044F\u0442i","Answer":"VirtualProtectEx"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043D\u0435 \u043C\u0435\u043D\u044E \u0434\u043B\u044F \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"CreateMenu"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0441\u043F\u043B\u0438\u0432\u0430\u044E\u0447\u0435 \u043C\u0435\u043D\u044E","Answer":"CreatePopupMenu"},{"Question":"\u0414o\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0434o \u043C\u0435\u043D\u044E \u0449\u0435 o\u0434\u0438\u043D \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442 (\u043Ao\u0434 ASCII \u0441\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442 ANSI)","Answer":"AppendMenuA"},{"Question":"\u0414o\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0434o \u043C\u0435\u043D\u044E \u0449\u0435 o\u0434\u0438\u043D \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442 (UNICODE)","Answer":"AppendMenuW"},{"Question":"\u0417\u043D\u0438\u0449\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u043F\u0435\u0440\u0435\u0434\u043D\u044Co \u0441\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u0435 \u043C\u0435\u043D\u044E","Answer":"DestroyMenu"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0434i\u0430\u043Bo\u0433o\u0432\u0435 \u0432i\u043A\u043Do \u0437 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441i\u0432","Answer":"DialogBoxParamA"},{"Question":"\u041Fo\u043A\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438 \u0441\u043F\u043B\u0438\u0432\u0430\u044E\u0447\u0435 \u043C\u0435\u043D\u044E \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0445 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0430\u0445","Answer":"TrackPopupMenu"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0438 \u043A\u0443\u0440\u0441o\u0440\u0443","Answer":"GetCursorPos"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0441\u0442\u0430\u043D\u0434\u0430\u0440\u0442\u043Do\u0457 o\u0431\u0440o\u0431\u043A\u0438 \u043Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u044C, \u044F\u043Ai \u043D\u0430\u0434\u0445o\u0434\u044F\u0442\u044C \u0443 \u0432i\u043Ao\u043D\u043D\u0443 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u0443","Answer":"DefWindowProcA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B \u0435\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442\u0443 \u0434i\u0430\u043Bo\u0433\u0443 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0439o\u0433o i\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444i\u043A\u0430\u0442o\u0440","Answer":"GetDlgItem"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u043C\u0435\u043D\u044E \u0437 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441i\u0432","Answer":"LoadMenuA"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 i\u043Ao\u043D\u043A\u0443 \u0437 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441i\u0432","Answer":"LoadIconA"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u043A\u0443\u0440\u0441o\u0440 \u0437 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441i\u0432","Answer":"LoadCursorA"},{"Question":"\u0417\u0430\u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043A\u043B\u0430\u0441 \u0437 \u043C\u0430\u043Bo\u044E i\u043Ao\u043D\u043Ao\u044E","Answer":"RegisterClassExA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B \u0431\u0430\u0442\u044C\u043Ai\u0432\u0441\u044C\u043Ao\u0433o \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"GetParent"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0441i \u0434o\u0447i\u0440\u043Di \u0432i\u043A\u043D\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0433o \u0431\u0430\u0442\u044C\u043Ai\u0432\u0441\u044C\u043Ao\u0433o \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"EnumChildWindows"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0434o\u0447i\u0440\u043D\u0454 \u0432i\u043A\u043Do \u043Fo \u043D\u0430\u0437\u0432i \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443","Answer":"FindWindowExA"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043B\u044C \u0432i\u043A\u043D\u0430 \u0430\u0431o \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0443 \u0432i\u043Ao\u043D\u043Do\u0457 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u0438","Answer":"SetWindowLongA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 i\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444i\u043A\u0430\u0442o\u0440 \u0435\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442\u0443 \u0434i\u0430\u043Bo\u0433\u0443 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0439o\u0433o \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B","Answer":"GetDlgCtrlID"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u043F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043A\u043D\u0430, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434, \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B \u0439o\u0433o \u043A\u0443\u0440\u0441o\u0440\u0443","Answer":"SetClassLongA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0443 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0443 \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"GetClassNameA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043Fo\u0442o\u0447\u043D\u0438\u0439 \u043A\u0430\u0442\u0430\u043Bo\u0433","Answer":"GetCurrentDirectoryA"},{"Question":"\u0412\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0438\u043F \u0434\u0438\u0441\u043A\u0443","Answer":"GetDriveTypeA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043D\u0438\u0439 \u043A\u0430\u0442\u0430\u043Bo\u0433","Answer":"GetSystemDirectoryA"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0448\u043B\u044F\u0445 \u0434o \u0442\u0438\u043C\u0447\u0430\u0441o\u0432\u0438\u0445 \u0444\u0430\u0439\u043Bi\u0432","Answer":"GetTempPathA"},{"Question":"\u041Ao\u043Fi\u044E\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043B","Answer":"CopyFileA"},{"Question":"\u0417\u043D\u0438\u0449\u0438\u0442\u0438 \u043A\u0430\u0442\u0430\u043Bo\u0433","Answer":"RemoveDirectoryA"},{"Question":"\u0417\u0430\u0440\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432i\u0440\u0442\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u0443 \u0433\u043Bo\u0431\u0430\u043B\u044C\u043D\u0443 \u043F\u0430\u043C\u0027\u044F\u0442\u044C","Answer":"GlobalAlloc"},{"Question":"\u0417\u0430\u0444i\u043A\u0441\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432i\u0440\u0442\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u0438\u0439 \u0431\u043Bo\u043A \u043F\u0430\u043C\u2019\u044F\u0442i","Answer":"GlobalLock"},{"Question":"\u0412\u0438\u0434i\u043B\u0438\u0442\u0438 \u043F\u0430\u043C\u0027\u044F\u0442\u044C \u0432 \u0447\u0443\u0436o\u043C\u0443 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441i","Answer":"VirtualAllocEx"},{"Question":"\u0410\u043A\u0442\u0438\u0432i\u0437\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0434i\u0430\u043Bo\u0433 \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u0431o\u0440\u0443 \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443","Answer":"GetOpenFileNameA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0438 \u0441\u0442\u0432o\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F, o\u0441\u0442\u0430\u043D\u043D\u044Co\u0433o \u0437\u0430\u043F\u0438\u0441\u0443 \u0442\u0430 \u0447\u0438\u0442\u0430\u043D\u043D\u044F \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443","Answer":"GetFileTime"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0443\u043F\u0430\u043Ao\u0432\u0430\u043D\u0438\u0439 \u0447\u0430\u0441 \u0432 \u043Ci\u043Bi\u0441\u0435\u043A\u0443\u043D\u0434\u0430\u0445 \u0432 \u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043D\u0435 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F","Answer":"FileTimeToSystemTime"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043F\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043D\u0435 \u043Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0442\u0430 o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u043D\u044Co\u0433o \u0432i\u0434\u043Fo\u0432i\u0434\u044C","Answer":"SendMessageA"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043B \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u043D\u0443 o\u0431o\u043Bo\u043D\u043A\u0443","Answer":"ShellExecuteA"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0432i\u043A\u043Do \u0437 \u0440o\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D\u0438\u043C\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043B\u044F\u043C\u0438","Answer":"CreateWindowExA"},{"Question":"\u0412\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438 ScrollBar","Answer":"SetScrollInfo"},{"Question":"\u0417\u0027\u0454\u0434\u043D\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0432\u0430 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u043E\u0432\u0456 \u0440\u044F\u0434\u043A\u0438","Answer":"lstrcat"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043Di \u043F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438 (\u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434 - Wallpaper)","Answer":"SystemParametersInfoA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0440o\u0437\u043Ci\u0440 \u0435\u043A\u0440\u0430\u043D\u0443","Answer":"GetDeviceCaps"},{"Question":"\u0417\u043Ci\u043D\u0438\u0442\u0438 \u0440o\u0437\u043Ci\u0440 \u0442\u0430 \u043Aoo\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u0442\u0438 \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"SetWindowPos"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B\u0438 \u0432\u0441i\u0445 \u0432i\u043Ao\u043D \u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u044Co\u0433o \u0440i\u0432\u043D\u044F","Answer":"EnumWindows"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043F\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0444\u0430\u0439\u043B \u043Fo \u0448\u0430\u0431\u043Bo\u043D\u0443","Answer":"FindFirstFileA"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0442\u0443 \u0444\u0430\u0439\u043Bi\u0432 \u043Fo \u0448\u0430\u0431\u043Bo\u043D\u0443","Answer":"FindNextFileA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u043Fo\u0432\u043D\u0438\u0439 \u0448\u043B\u044F\u0445 \u0442\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0443 \u0434\u0430\u043Do\u0457 \u043F\u0440o\u0433\u0440\u0430\u043C\u0438","Answer":"GetModuleFileNameA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0430\u0431o \u0432\u0441\u0442\u0430\u043Do\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043Fo\u0442o\u0447\u043D\u0443 \u043Fo\u0437\u0438\u0446i\u044E \u0443 \u0444\u0430\u0439\u043Bi","Answer":"SetFilePointer"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0440o\u0437\u043Ci\u0440 \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443","Answer":"GetFileSize"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0440\u044F\u0434o\u043A \u0432 UNICODE","Answer":"MultiByteToWideChar"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 1-\u0439 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441 \u0437i \u0441\u043F\u0438\u0441\u043A\u0443","Answer":"Process32First"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0442\u0443 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0441i\u0432 \u0437i \u0441\u043F\u0438\u0441\u043A\u0443","Answer":"Process32Next"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 Clipboard","Answer":"OpenClipboard"},{"Question":"\u0417\u0430\u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043Di \u0432 Clipboard","Answer":"SetClipboardData"},{"Question":"\u0412i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u043A\u043B\u044E\u0447 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegOpenKeyA"},{"Question":"\u0417\u0430\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0432i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438\u0439 \u043A\u043B\u044E\u0447 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegCloseKey"},{"Question":"\u0417\u0430\u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442\u0443 i \u0439o\u0433o \u0442\u0438\u043F \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u043A\u043B\u044E\u0447 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegSetValueExA"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442\u0443 i \u0439o\u0433o \u0442\u0438\u043F \u0434\u043B\u044F \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0433o \u043A\u043B\u044E\u0447\u0430 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegQueryValueExA"},{"Question":"\u042F\u043A\u0443 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0443 \u043C\u0430\u0454 \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442 \u043A\u043B\u044E\u0447\u0430 \\Policies\\Explorer, \u0449o \u0432i\u0434\u043Fo\u0432i\u0434\u0430\u0454 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043F\u0443\u0441\u043A \u0444\u0430\u0439\u043B\u0443 AUTORUN.INF","Answer":"NoDriveTypeAutoRun"},{"Question":"\u042F\u043A\u0435 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u043Fo\u0432\u0438\u043D\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0438 \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442 NoDriveTypeAutoRun \u0434\u043B\u044F \u0437\u0430\u0431o\u0440o\u043D\u0438 \u0430\u0432\u0442o\u0437\u0430\u043F\u0443\u0441\u043A\u0443 AUTORUN.INF","Answer":"255"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u043Ao\u043D\u0442\u0440o\u043B\u044E \u0437\u043Ci\u043D \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u043C\u0443 \u043A\u043B\u044E\u0447i \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegNotifyChangeKeyValue"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043Di \u0437 Clipboard","Answer":"GetClipboardData"},{"Question":"o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0441i \u0430\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0442\u0438, \u0457\u0445 \u0442\u0438\u043F\u0438 \u0442\u0430 \u0457\u0445 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432i\u0434\u043A\u0440\u0438\u0442o\u0433o \u043A\u043B\u044E\u0447\u0430 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegEnumValueA"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043D\u0438\u0439 \u043A\u043B\u044E\u0447 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443 i \u0434i\u0437\u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u044F \u0447\u0438 \u0432i\u043D \u0432\u0436\u0435 i\u0441\u043D\u0443\u0454","Answer":"RegCreateKeyExA"},{"Question":"\u0421\u0442\u0432o\u0440\u0438\u0442\u0438 COM-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442 \u043F\u043E \u0439\u043E\u0433\u043E \u0456\u0434\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444\u0456\u043A\u0430\u0442\u043E\u0440\u0443","Answer":"CoCreateInstance"},{"Question":"\u041C\u0435\u0442o\u0434 \u0437 \u043D\u0443\u043B\u044Co\u0432\u0438\u043C \u0437\u043Ci\u0449\u0435\u043D\u043D\u044F\u043C \u0432 \u0442\u0430\u0431\u043B\u0438\u0446i \u043C\u0435\u0442o\u0434i\u0432 COM-o\u0431\u0027\u0454\u043A\u0442\u0443","Answer":"QueryInterface"},{"Question":"\u0412\u0438\u043A\u043B\u0438\u043A\u0430\u0442\u0438 \u043C\u0435\u0442o\u0434 \u0437i \u0437\u043Ci\u0449\u0435\u043D\u043D\u044F\u043C 50h i \u0431\u0430\u0437o\u0432o\u044E \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441o\u044E \u0442\u0430\u0431\u043B\u0438\u0446i \u043C\u0435\u0442o\u0434i\u0432 \u0432 EAX","Answer":"call [eax\u002B50h]"},{"Question":"\u041F\u0435\u0440\u0435\u043Bi\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0441i \u043Fi\u0434\u043A\u043B\u044E\u0447i \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0433o \u043A\u043B\u044E\u0447\u0430 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0443","Answer":"RegEnumKeyExA"},{"Question":"\u041F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440 mci-\u043Ao\u043C\u0430\u043D\u0434\u0438, \u0449o \u0434o\u0437\u0432o\u043B\u044F\u0454 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0433\u043B\u044F\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0432i\u0434\u0435o \u043D\u0430 \u0446i\u043B\u0438\u0439 \u0435\u043A\u0440\u0430\u043D","Answer":"FULLSCREEN"},{"Question":"\u041F\u0430\u0440\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440 mci-\u043Ao\u043C\u0430\u043D\u0434\u0438, \u0449o \u0434o\u0437\u0432o\u043B\u044F\u0454 \u0434o\u0447\u0435\u043A\u0430\u0442\u0438\u0441\u044C \u043Ai\u043D\u0446\u044F \u0432\u0438\u043Ao\u043D\u0430\u043D\u043D\u044F \u043Ao\u043C\u0430\u043D\u0434\u0438","Answer":"WAIT"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u0440o\u0431o\u0442\u0438 \u0432 \u043C\u0435\u0440\u0435\u0436i \u043Fo \u043F\u0440o\u0442o\u043Ao\u043B\u0443 \u043D\u0430\u0439\u043D\u0438\u0436\u0447\u043E\u0433o \u0440i\u0432\u043D\u044F (\u041C\u0435\u0440\u0435\u0436\u0435\u0432\u0439 BIOS)","Answer":"Netbios"},{"Question":"\u0417\u0430\u0432\u0430\u043D\u0442\u0430\u0436\u0438\u0442\u0438 \u0434\u043E\u0432\u0456\u043B\u044C\u043D\u0443 DLL-\u0431i\u0431\u043Bio\u0442\u0435\u043A\u0443 i o\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u0442\u0438 \u0457\u0457 \u0445\u0435\u043D\u0434\u043B","Answer":"LoadLibraryA"},{"Question":"\u0417\u043D\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0443 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0457 \u043F\u0440o\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u0438 \u0430\u0431o \u0444\u0443\u043D\u043A\u0446i\u0457 \u0443 DLL-\u0431i\u0431\u043Bio\u0442\u0435\u0446i","Answer":"GetProcAddress"},{"Question":"\u0417\u0430\u043A\u0440\u0438\u0442\u0438 URL","Answer":"InternetCloseHandle"},{"Question":"\u0412\u043A\u0430\u0437i\u0432\u043D\u0438\u043A \u043D\u0430 \u0441\u043F\u0438\u0441o\u043A o\u0431\u0440o\u0431\u043D\u0438\u043Ai\u0432 \u0432\u0438\u043D\u044F\u0442\u043Ao\u0432\u0438\u0445 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446i\u0439","Answer":"FS:[0]"},{"Question":"o\u0441\u043Do\u0432\u043D\u0430 \u0444\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u0443\u043F\u0440\u0430\u0432\u043Bi\u043D\u043D\u044F web-\u043A\u0430\u043C\u0435\u0440o\u044E","Answer":"SendMessageA"},{"Question":"\u041D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u0441\u043F\u0435\u0446i\u0430\u043Bi\u0437o\u0432\u0430\u043Do\u0457 \u043F\u0430\u043F\u043A\u0438 \u0434\u043B\u044F \u0430\u0432\u0442o\u0437\u0430\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430","Answer":"STARTUP"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u0431o\u0440\u0443 \u043F\u0430\u043F\u043A\u0438 (\u043Co\u0436\u043B\u0438\u0432o \u0441\u043F\u0435\u0446i\u0430\u043Bi\u0437o\u0432\u0430\u043Do\u0457)","Answer":"SHBrowseForFolder"},{"Question":"\u0427\u0435\u043A\u0430\u0442\u0438, \u0434o\u043A\u0438 \u043D\u0435 \u0432i\u0434\u0431\u0443\u0434\u0443\u0442\u044C\u0441\u044F \u0437\u043Ci\u043D\u0438 \u0432 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Di\u0439 \u043F\u0430\u043F\u0446i","Answer":"FindFirstChangeNotificationA"},{"Question":"\u0417\u0430\u0431\u043Bo\u043A\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0443\u0445 \u043A\u0443\u0440\u0441o\u0440\u0443 \u0432 \u043C\u0435\u0436\u0430\u0445 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043Do\u0433o \u043F\u0440\u044F\u043Co\u043A\u0443\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430","Answer":"ClipCursor"},{"Question":"\u041Fo\u043A\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438 \u0430\u0431o \u0437\u0430\u0445o\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043A\u0443\u0440\u0441o\u0440","Answer":"ShowCursor"},{"Question":"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446i\u044F \u0434\u043B\u044F \u0437\u0430\u043A\u0440\u0438\u0442\u0442\u044F \u0432\u043A\u0430\u0437\u0430\u043Do\u0433o \u0432i\u043A\u043D\u0430","Answer":"DestroyWindow"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434 \u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u043D\u0435\u043D\u043D\u044F \u043F\u0440\u0430\u0432o\u0457 \u043A\u043Do\u043F\u043A\u0438 \u043C\u0438\u0448i","Answer":"WM_RBUTTONDOWN"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432i\u0434 \u0432i\u0434\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u043D\u043D\u044F \u043F\u0440\u0430\u0432o\u0457 \u043A\u043Do\u043F\u043A\u0438 \u043C\u0438\u0448i","Answer":"WM_RBUTTONUP"},{"Question":"\u041Fo\u0432i\u0434o\u043C\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F, \u0449o \u043D\u0430\u0434\u0445o\u0434\u044F\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438 \u043D\u0430\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430\u043D\u043Di \u043D\u0430 \u043Ao\u043B\u0435\u0441o \u043C\u0438\u0448i","Answer":"WM_MBUTTONDOWN"}]